澳門電子健康申報系統疑一度受攻擊 衛生局強烈譴責

澳門衛生局深晚發出新聞稿，強烈譴責有黑客在抗疫期間，攻擊電子健康申報系統和保障口罩供應澳門居民計劃的網絡系統。目前已成功攔截和恢復服務。

新聞稿指，由昨日28號中午開始，這兩個系統受到 DDoS進行惡意攻擊，令市民和遊客無法進行網上提交健康申報書，同市民買口罩因無法進行網上核對被迫中斷。衛生局表示，不法之徒利用網絡攻擊嚴重干擾抗疫工作有序進行，居心叵測，與民為敵，行徑非常惡劣。除發出最強烈譴責，亦已通報司法警察跟進和追究。

另外，衛生局再強調目前供應市民的口罩都經內地政府協助採購的合格產品，但因各廠家所用材料不同，厚薄不一。如果市民發現有質量問題，可帶同問題口罩到衛生中心更換同數量口罩。到目前為止，當局已出售了230多萬個政府配額口罩，即有超過23萬人已購買。

澳門居民唔畀班大陸佬填

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦